要令你老母記得，同落街買野一撚樣

求下大家，要令老母都知
依家開始吾係同娘親講暴力吾暴力

對翻準個中心❤️
係呀月蛾👵🏻

要深入翻個民心
打準翻，買野都要記得

係林太精選
佢搞出來的

求下大家
盡力每日做到新産品

貼到全港超市都有
林太精選

幾得意
幫推

幫推，高汁

自推

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推到你老母見到

推